
                      Película mala no, lo siguiente, mucha decepciona porque sigo sin entender porque la han llamado Rec si en lo único q se parecen es en que hay zombies. Aburrida, lenta, sin nada de miedo, y lo siento pero pegaría al guionista, el humor de la película es malo malo malo. Fui a verla a la premier, y que decir, que la gente aplaudía supongo porque había ido al cine gratis. No malgaste la pasta.
        
            